香港要｛好｝唔係要｛亂｝

衝 唔建議
主動地衝 更加唔建議

越衝。
只會令到香港更亂
越多把柄比人報導
比其他人標籤為 「暴徒」

見到有個post 仲話輸在武器
叫人用長襪同雀巢咖啡 整流星錘
你而家去遊行定小朋友齊打交呀？
好好咁保護自己
已經好足夠

Anyway
出得黎大家都係自己人
香港人 加油

自推

又去行下坐下唱下歌就走？
去睇三讀見證歷史一刻？

咁打人又可以得到啲咩？

敵人係林鄭係政府
唔係警察

警犬就係擁護林鄭嘅垃圾

你睇唔到佢地點拖啲示威者去打？

唔亂點好？

一齊坐喺度大合唱今天我?

咁你咩都唔做 香港又會 ｛好｝？

好你老母

愈亂愈好

咁你有D 乜野好提議？